有個Londoner 嚟咗香港，之後整咗首歌放咗做ad係youtube 宣傳

邊個話英國唔幫㗎？

推

push

We miss the queen

Be water my friends

兒燈仔反英＝藍絲反美，不問源由，不講道理，反了再說

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

Quite different style!

推唔到

無人推！？

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379